[繼續拋磚]日本電影討論及分享(3)

上回：

既然1001又冇人開就我開啦 繼續討論

Q＆A：
：點解日本戲節奏咁慢？差D悶到我訓著
：特色、文化、味道、抒情、作者風、抑鬱、中二病...等大家補充。其實都有小部份節奏快

：點解D真人版咁垃圾？
：其一日本唔太識拍西式商業片，其二編導美術造型CG有時會出事，其三等大家補充

：有邊D戲好睇？
：見下，睇戲可以好個人，我諗世間上唔存在一套所有人都覺得好睇既戲，尋找你的所愛吧

：出面有戲Post既話應該繼續係度定出去討論？
：是旦啦 我有時都會出去

劇透請用深色／粉色細字

第一個Post大家覺得高質／值得一睇既戲，歡迎執漏／後加

2000s
大逃殺
壬生義士傳
青之炎
GO！大暴走
五個撲水的少年
喇叭書院
在世界中心呼喚愛
青春電幻物語
花與愛麗絲
戀愛寫真
藉著雨點說愛你
樂與路
花樣奇緣／令人討厭的松子的一生
蟬時雨
遇人不熟
ZOO
椿三十郎（2007）
禮儀師之奏鳴曲
如月疑雲
愛的曝光
嫌疑犯X的獻身
告白
花水木
管制塔
庸才
盜鎖匙的方法
丈夫得了抑鬱症
惡之教典
渴罪
白兔糖女孩
字裡人間
那年遇上世之介
聽說桐島退社了
草食男之桃花期
寵愛情人夢
苦役列車
永遠的0
預告犯
歌舞伎町24小時時鐘酒店
投靠女與出走男
唇上之歌
白雪公主殺人事件
戀人們
戀上春樹
TOO YOUNG TO DIE!
夢之花嫁
當這地球沒有貓
百元之戀
漫長的藉口
怒
愛情．突如其來
型人狗仔隊
愚行錄
明日的我與昨日的你約會
我想吃掉你的胰臟
乒乓情人夢
人生密密縫
東京夜空最深藍
啊．荒野
忍者之國
FF少女
花牌情緣
愛上謊言的女人
跨越8年的新娘
阿媽，今晚食乜餸
少女邂逅

2000前及舊片
情書
四月物語
失樂園
等救火的日子
世紀末暑假
天與地
午夜凶鈴
談談情跳跳舞
鐵道員
家族遊戲
大菩薩峠
野獸之劍
蒲公英
魔界轉生1981
無仁義之戰
宮本武藏1954
座頭市系列

名導系列
北野武《花火》《那年夏天，寧靜的海》《菊次郎的夏天》《奏嗚曲》
山田洋次《寅次郎》系列、武士三部曲、《嫲煩家族》系列
是枝裕和《誰知赤子心》《誰調換了我的父親》《橫山家之味》《比海還深》《海街日記》《第三度殺人》
三谷幸喜《搵鬼打官司》《黑幫有個荷里活》《清須會議》《爆肚風雲》《有頂天大飯店》

大師系列
黑澤明、小津安二郎、成瀨已喜男、小林正樹、市川崑、溝口健二、木下惠介
日本新浪潮：大島渚、今村昌平、新藤兼人、篠田正浩、吉田喜重、敕使河原宏、鈴木清順
寺山修司
清水宏

我個人喜歡

太陽之歌
前路漫漫/half way

太陽之歌我都翻煲過幾次 加埋首goobye days

新人

聖哥係唔係 cut 咗?

係弱化版既解憂

香港係咪唔會上累?

唔似會 日本又唔係收得 靠唔到知名度上

食べる女同億男係咪都會喺香港上?

食べる女會 億男好似未有消息

Thx

想睇 好似拍得幾好

啲宣傳搞到更加好吸引

有fd喺日本睇左 應該都幾近原作冇點大改
仲有Aimer首black bird

留名

岩井俊二執導新作《Last Letter》的原著小說將於本月25日發售日文版，岩井導演執筆著書，腰封上的宣傳語：「如果對你說我還一直喜歡著你，你會相信嗎？」

影片《Last Letter》以夏天的宮城縣為背景，因一封寄錯的信展開兩代人的戀愛故事，由松隆子、廣瀨鈴、福山雅治、神木隆之介等出演，川村元氣擔任企劃/製作，將於2019年日本公映。

[特約轉載]
2018年香港上映日本電影時間表(僅供參考)

10月25日
- 屍殺片場 (カメラを止めるな！)
- 在咖啡冷掉之前(コーヒーが冷めないうちに) (泛亞)

11月1日
Perfect World~與他一起的奇蹟~ (パーフエクトワールド)

11月8日
- 緊急救命劇場版 (劇場版コード・ブルー ドクターヘリ緊急救命)
- 我的英雄學院劇場版-兩個人的英雄(僕のヒーローアカデミアTHE MOVIE ～2人の英雄～)

11月22日

- 劇場版 幪面超人BUILD Be The One +
宇宙戰隊九連者 THE MOVIE 蓋斯因達貝的逆襲
(劇場版 仮面ライダービルド Be The One +宇宙戦隊キュウレンジャーTHE MOVIE ゲース・インダベーの逆襲)
- Sunny 陽光姊妹淘 (SUNNY 強い気持ち・強い愛)
- 睡著吻別，醒來擁抱 (寝ても覚めても)

11月29日
旅貓日記 (旅猫リポート)

聲稱11月
食べる女

12月6日
夏目友人帳 劇場版 (劇場版 夏目友人帳 ～うつせみに結ぶ～)

12月13日
劇場版 寵物小精靈 我們的故事 (劇場版ポケットモンスター みんなの物語)

聲稱12月
娼年

未定
那些年, 我們一起追的女孩 (日本版) (あの頃、君を追いかけた)

兩個版本都睇好了

唔知code blue 喺香港收幾多呢，日本票房（暫時）打低哂西片動漫，真係近年奇葩

香港的話唔好有咩幻想

Update一下上面個電影推介表、同埋唔排到水蛇春咁長

大家提名一下近大半年值得一睇既日本電影或者其他遺珠
最好講少少原因

1.生在幼子
媲美《誰掉換了我的父親》，都係講男人點樣處理非血緣親子關係，呢套女導演觀感出發所以較有批判味

香港上嘅話我會揀 去年冬天與你分手
本身冇諗住睇 但見呢到巴打推介先入場睇
個倒敍手法同齋藤工做得好入戲已經值回票價
可能呢一兩年入場都太大期望/睇演員 呢套冇咩期望咁睇特別驚喜

衝緊去睇大家嘅老公s同老婆s

有空堂
大家推薦屍殺定咖啡

套戲等到冇晒癮

100%屍殺

老實啦
根本係fans向嘅電視劇sp

我係ok失望

屍殺for sure

屍殺 >>>>>>>>>> 咖啡

啱啱睇完咖啡 啲配樂好似over左
穿越睇到悶

我本身個日唔夠訓,好累
睇屍殺一開始個一鏡到底個段,睇到我個頭好撚痛

斟咖啡個音樂洗唔洗用到咁激
幾個故事都冇乜連繫 好普通

係飛機睇左犬屋敷，雖然改左個結局，但比想像中好wor。

我都係，不過完場之後爽番曬好精神咁離開戲院。

希望明日坐CX 去成田有得睇

後面笑得好爽

唔係 over
係敗筆

催淚戲整啲偵探 bg jm9

搵橫山克都on99 佢主要都係做懸疑片音樂

同感，開頭睇到頭痛…

好多位錯咗其實
最後啲獨白又係唔知做咩
所以先話解憂弱化版

Me劇透

咖啡方面我就係咁嘅:

1. 有村演技係唔夠其他配角好
尤其唔知邊個點佢話面癱係演技
結果最好睇係藥師丸博子同羊姐果條線

2. 配樂其實真係OK
始終佢都有啲懸疑成份

3. 近年日影一個好大嘅問題係電影電視劇化
但呢套意外地幾有電影味, 都係咖啡最可取之處

4. 不過故事根本係深夜劇個款, 30分鐘一個故事,波瑠林遣都條線如果係前菜的話, 我會覺得好失望, 而且成條線斬咗佢都無問題

5. 大面嘅衫好啱佢都好好睇, 都係ok的

套戲預計埋單都應該可以過一球嘅
不過隔離屍殺太勁(泛亞宣傳都做得一舊屎咁, 相反名威出曬奶力咁sell, 今日已經過百萬, 佢地值得)

前面開頭有啲悶 但第一個部分之後越睇越好睇 ，睇嗰陣間院唔多過十個人但聽到好多人都喊咗

係有感動
但真係喊唔出

喊唔出+1

最近在netflix看了本田翼套鋼之鍊金術師。。。

ching做咩咁睇唔開

剛重溫完動畫諗住順便睇埋真人版
睇咗大半覺得有點點失望。。。

得松重豐條線喊得出

另外bgm嗰度，沖咖啡嗰段係太過 over

其他贊成

剩係女主個身材已經...

最似真係得艾爾

今日睇左perfect world
比想像中好睇
其實無諗過香港會買

Lm

唔知香港會點譯呢

想睇億男

姐姐的私處

Me too

寶石豪華早場

我都睇左,劇情好公廁
但係又覺得唔錯,不過不失

溝口健二個program搞得幾好，本booklet幾靚幾有心機

屍殺真係好難得地高質
係心目中 年度最佳日本電影

星期四我就睇左Sunny
如果要同泡菜比我就覺得大根仁專心搞娛樂片係成功D
而且對港台30歲以上觀眾而言, 應該就會中嘅
我呢場大家都睇倒又喊又笑, 都感動嘅

至於Perfect World
Play safe到普通, 普通到穩陣, 但意外地無咩挑剔+唔爛
係杉咲花真係太後生去carry呢個OL, 但無礙我覺得佢演技算係佢呢個世代層表現相對比較穩定嘅女演員
至於點解香港會入....應該係新映買手係岩田fans

直接當選我年度最差日本電影, 唔好同我拗
睇左兩個字大概估到死因....

拉普拉斯的魔女聽講係咪好唔掂 ？
btw好期待人魚沉睡的家 唔知會唔會買呢

睇左老婆每日都扮死，係幾好睇但想知最後個原因

講開....去年冬天都係新映買

導演想觀衆代入自己嘅答案，我又幾鐘意咁。同老虎一齊睇，真係好多會心微笑嘅位，例如「適合的兩半」。

唔駛聽講

我話你聽, 係好撚唔掂
人魚機會一般
睇下高登先肯唔肯出手啦

其實最後原因要你自己發掘
你自己解讀到點就係你自己嘅答案

新映有岩田fans
高登先有A團fans
腦燒有長澤fans

睇原著漫畫都無特別解答
而且好多原創劇情

係香港睇日本電影
一星期就無晒場次....
睇唔到perfect world

所以我多數睇優先場

true
想睇盡量頭一星期睇
細發行係冇人睇就會cut

我都一定係頭一星期睇
上星期唔得閒

下年有東野套平行世界

有冇人睇左AFF個幾套新戲

睇左blank13
得英文字幕

覺得點
利申：未睇

Code blue
老實講我唔明日本點解咁收得
想睇下佢地5個好型好熱血咁救人 點知
拍到咁黎完結左個series完全不能接受
拉普拉斯的魔女都冇佢咁伏

Code blue都奶野

食情懷嘅嘢
你唔睇劇應該就唔會有呢個感受

拉普拉斯簡直係接近垃圾
CB係電視劇sp, 兩樣嘢黎

今日開始打大佬

全部新片都會睇曬

另外

腦燒痴咗線
松隆子+小松菜奈+黑木華

來了。

香港1月

雖然都知下場會點但唔係鳩樂呢啲鳩公司買都有啲安慰

得返荔枝角最後三場早場
老實新映都係滿足自己先買
連宣傳都唔點做寧願幫旅貓搞前賣就知咩事

我就點都係第一個禮拜頭四日內睇
費事之後睇唔到

cb3已經係含淚咁睇 有啲慶幸唔係香港睇唔到電影版

問題係 cb個題材明明好適合出電影
Cb1sp已經相當唔錯
我甚至期待水準拍得上海猿
依家出黎真係落差太大
明明好多位電視被都舖好晒有得講

我無睇劇啦
老實我會expect佢係好似海猿級數嘅災難片

結果幾個故事拉埋就叫一套戲
我係失望嘅

咁開心！！！！
預告好吸引！！！！

完全係中島哲也嘅style

不過好大機會三仔

日本十年同場
TG me

呢套戲香港唔知會唔會上？

原來開左新post
終於睇左片場
點解我覺得前37分鐘都好好睇

Trailer個feel麻麻地,唔夠新意

其實我都覺得唔差，如果以睇爛片既角度黎講完全係正常，係有時個節奏怪少少。

睇開B級C級片嘅其實會好熟呢啲場面

香港唔會有呢類片

尋日BS東播男人之苦第6集之前:

男人之苦50 歡迎回來，寅次郎(暫名)

日本2019年12月27日

諗緊要唔要為咗山田老師年尾再衝多次日本...

估唔到果位演習轉導演會拍到少少文藝
尚可

呢套我想睇!
小說都未有翻譯

trailer已經劇透
呢套要乜都唔知先震撼

好似係漫畫改編，其實應該好多人知劇情，不過我睇trailer有啲興趣咋

可以去睇動畫第一集
當年去哄動!

多謝介紹，去搵嚟睇睇先

睇左
導演對葬禮好有諗法，劇情平淡但感情好真摯

睇完愛哭鬼棋蹟
拍得幾好
其實聖之青春既故事唔差
不過聖之青春拍到好悶

請問有無消息胰臟動畫幾時上?

呢套香港真係會上？麻麻地喎…
連套【道別的早晨…】都無上到。

河瀨直美套"目" 想點...完全唔明

你唔明係正常嘅

胰臟動畫版羚邦買咗
但未有期

一個happy ending
一個悲劇人物死咗

好難比較wor

下套俾鳩樂搞鳩嘅日影係...

億男

12月13日

香港有得上

睇個班底唔意外嘅

唔知佢兩個喺香港算唔算多fans

唔會少但都唔會多

要入場了

2019年1月香港上映日本電影:

1月10日 那些年日本版
1月24日 來了

來了

愛別夏威夷 好睇過 睡著吻別，醒來擁抱，
生活化對話、角色心理描述夠仔細，
冇正場真係可惜

木村套戲呢

睇完trailer億男人馬好似幾吸引

睡著吻別醒來抱擁上正場

要睇就快
鳩樂又係買黎嘥

娼年 12月6日

要睇都係要快
腦燒啲宣傳同鳩樂都係一舊屎

東野圭吾你搏下高登先啦
話唔埋腦燒有長澤會買架

但日本未上未咁快知香港有無

我直覺覺得香港有得睇

我覺得會係嘉禾象徵式擺幾場
但唔知新映肯唔肯做

點會得幾場 成班女飯肯定衝住睇

不斷瘋狂加場
不過香港上我都會睇下

起碼有睇過動畫有玩過下

一月尾番澳洲想番去前睇長澤

深田晃司失哂手，難怪康城都入唔到

開估

其實之前套臨淵而立睇唔明...

恋は雨上がりのように今日出bd & dvd (日本)

想睇億男同娼年
AMUSE飯

香港唔上 bd又冇中字

不過不失啦
之前幾套戲有抑壓感、灰暗味、創傷基調，呢套主題完全唔夠力

呢套同河瀨直美簡直一鳩樣
就係sell癲哥識好多語言
難睇到

名威年尾再度神經刀
日本1月上/台灣金馬奇幻影展
噓八百 = 幕後古玩家
月頭鬼鬼鼠鼠開page, 暫定下個星期四上

陽光姐妹淘 好唔好睇

即係?
台灣先有? @@

sorry 又睇得明
呢套隔咁耐...

你想感受下90年代嘅日本流行文化,好睇
但劇本可以寫得再好啲

今晚去睇...
仲專登睇左韓版先

韓版一早睇左, 覺得一般啫

睡著吻別醒來抱擁真係失望
畫面的確靚不過內容出事
敘事唔算順暢都仲可以話留白
女主角行為極度反智就睇到非常唔耐煩
雖然套戲就係要講佢唔理性
但再加上意識流拍法無咩內心戲
太過火搞到女主角不停跳掣演出
基本上做任何嘢都係無緣無故完全投入唔到

我就鍾意個質感
而女主角嘅果種做法如果手法差啲就會變成好核突
叫做守到

我就好鬼投入女主心態

後生女主勁似松山研一

阿部純子其實我ok

第31屆日刊Sports電影大獎入圍名單

最佳電影:
- 屍殺片場
- 檢察狂人
- 孤狼之血
- 睡著吻別 醒來抱擁
- 小偷家族
- 燒肉龍

石原裕次郎賞:
- 屍殺片場
- 北之櫻守
- 檢察狂人
- 孤狼之血
- 日日是好日
- 小偷家族

最佳導演:
- 上田慎一郎
- 是枝裕和
- 白石和彌
- 瀬瀨敬久
- 濱口龍介

最佳男主角:
- 木村拓哉
- 館廣
- 東出昌大
- 松坂桃李
- 役所廣司

最佳女主角:
- 安藤櫻
- 門脇麥
- 黑木華
- 土屋太鳳
- 松岡茉優

最佳男配角:
- 池松壯亮
- 涉川清彥
- 染谷將太
- 高橋一生
- 二宮和也

最佳女配角:
- 安藤櫻
- [樹木希林]
- 木野花
- 真木陽子
- 松岡茉優

最佳新人獎:
- 上田慎一郎
- 唐田英里佳
- 木龍麻生
- 小松菜奈
- 土居志央梨
- 平手友梨奈
- 松本穗香

最佳外語片:
- 華氏119
- 大娛樂家
- 忘形水
- 廣告牌殺人事件
- 戰雲密報

有冇人睇咗孤狼之血

日本テレビが来年1月から放送予定土曜ドラマ｢イノセンス～免罪弁護士｣(仮題)主演は坂口健太郎で川口春奈、藤木直人、草刈正雄が共演する。免罪を証明する弁護士の物語で米倉涼子の｢リーガルV｣に勝負する。日本テレビは｢イノセンス｣でテレ朝にリベンジできるか？

3個台都有律師劇

sor 回錯post

睇左sunny
無睇過韓版
未到覺得難睇，但都真係唔多好睇
當入場懷舊下90年代的日本

大根仁個劇本唔夠硬淨

呢兩日搵肉

小偷家族好唔好睇?

好睇，如果冇睇劇透會更好。
剰係睇安藤櫻都值回票價。
松岡亦演得比想像中好。

唔知點解覺得係俾師奶睇，所以冇諗住睇。

我睇左 連登仔屌呢套野屌到仆街

呢一年我對松岡嘅好感度暴增

啱啱睇完睡醒
第一次睇戲係嬲到想即場屌佢老母閪
乜野人黎架個女主咁都做得出 屌

有機會都係睇原著
可能會解釋多d主角諗咩..

睇完旅貓日記

有川浩既都唔差

睇左東京夜空最深藍…嗯，睇唔明。

我都唔係好知
不過套戲係有種幾靚幾有詩意既感覺同氣息 就算唔明晒都會覺得套戲好有思索意味

感覺上唔知點解套戲有好多對白同劇情寫到好似好跳躍咁。
如果一定要形容，就好似兩個柏金遜老人響到傾計咁，無乜上文下理…

文藝野就係咁樣，抒情多過娛樂性
首先佢原著係詩黎，戲中都有引述，尚算poetic cinema
其次佢講好多社會百態，表演得又幾輕鬆寫實，唔係白拎咁多獎

利申未睇東京夜空不過有感而發
我覺得文藝抒情同娛樂性同條理係三回事

個人比較鐘意西方電影嘅計算，講究敍事結構，節奏以及故事性嘅拍法
始終故事係情感載體，唔係話要畫公仔畫出腸，只係交代好觀眾先有代入感同共鳴

但有啲戲一味抒情，加入太多無意義鏡頭同情節，過份反而犧牲故事性同節奏
已經唔係娛樂性問題，而係連故事都未講好，亂七八糟，真係抒到情？定導演無諗過要人睇得明，其實係拍嚟自high？
以上情況日本戲真係特別多

我承認我睇戲係奇怪地執著理性

如果要數近年自己最睇唔明既戲
日本: 不是色情電影...星光睡美人都係想人難明果類,不過呢套好啲
西方: 聖杯騎士(不過呢個導演套套都係預人睇唔明)

如果你話當佢默劇，又或者只係 cut 其中一部份既片段黎睇，
甚至重新寫過 d 對白，我會比佢更高既評價。

而家似係比 d 九唔搭八既對白拖低晒個評價咁。

我都係去睇池田

我都想睇

十年日本都幾撚垃圾
每個故事已經夠短 都有好多無聊鏡頭

有無睇池田既日劇

優先場會唔會有野送

鳩樂先唔會咁有心機搞呢啲

咁可以遲啲睇

原來係真fans...
伊藤君同tourist應該有睇過只係數漏...?
room laundering其實要睇電影先睇日劇 (先會知某d角色,但都唔影響)

我而家先發現hkaff有room laundering
英文字幕我都睇
不過算 日本剛出bd+dvd 等下應該有....(ry

上面既無睇晒....我又唔完全係fans
不過新人都會留意下

日本戲多數注重生活元素，好多時唔解釋太多動機，表演人物心境為主，某程度期望觀眾都會有相似經歷而明白，相對唔太注重故事（有時你鍾意主角會睇得投入D)

而且日本戲以日本觀眾做主觀眾群，荷里活片以世界發行做目標，後者更傾向套用公式敍事、計算化戲劇節奏達到人人皆明既目的
其實日本觀眾一樣鍾意睇西片多過本土戲（除動畫）

日本電影底蘊唔係咩動漫改抒情文藝作者風，而係日本文化，將荷里活電影既理性放入日本度會唔會唔適合呢？

潛在問題係你會唔會視電影為藝術？

見仁見智啦

電視版有睇
電影版會講番個阿叔同細路咩人(睇預告知)

hkaff好多英文字幕only 睇左兩套都係咁

另外伊藤君係兩集一個女主角咁做 我都係揀黎睇
但伊藤君電視版+電影 整體唔太好睇

日日是好日
1月10日

打算睇多次黑木華

如果想知日本電影啲衫 道具 化妝品嘅sponsor
除咗睇片尾 仲有冇得喺邊查到

唐田戲屎定角色係咁 成套戲得一個表情 唔明女主諗啲咩

套sunny陽光少女有無睇?

想問呢度有幾多人睇日版sunny有睇到喊左或者眼濕濕

入咗場先知英文字幕
唔會太難明
電視版邊到有得睇

最尾係餐廳嗰到唔知咩事

果度係引人屌佢老母
睇到想媽叉佢

睇完tourist 第2集
另睇左資料 套野係一個網上媒體製作
佢自己網播既會係無剪版

其實伊藤君電視同電影版都幾大分別

上個星期睇完，女主既心路我覺得OK。
係成個故事真係講得唔算好。

唐田演技好似麻麻
不過會慢慢進步既

佢真係好生下

一直都未睇電影版 電視還好 都係睇女

仲有漏咗好幾套
Relife (佢同動畫漫畫嘅狩生好似 我係呢套留意佢

有套叫 JK是雪女 不過劇情我覺得麻麻

之前見佢去過澳門有套叫唔知咩一夜再成名...係咪冇咗件事

佢話18年會上 應該拍完 但宜家都年尾 都冇聲冇氣

ReLIFE即係重返十七歲
樓主有寫的
我應該都係留意下有咩日本新戲同新人 見到ReLIFE再留意到池田個角色
個外型同原作係好似

佢做乖嘅學生妹又靚 壞嘅學生妹又型

JK是雪女都算多戲份 仲有：

係喎 睇漏眼你有講添
我都想見佢真人
優先場要點先有得睇

只係普通賣飛
香港好多時係咁

話說我見12月1日已經有場

thank you thank you

你咪就係佢！

講番億男...
上次套地球沒有貓好不滿
億男...應該都會睇...唔好再亂改....

我覺得後生既劇情太多
亦都唔太吸引
大過左既角色反而吸引好多

我得佢呢本

係寫真黎咖 不過我覺得似佢portfolio多啲
講下自己屋企有咩 自己啲飾物咁 鍾意咩音樂 書 戲
有啲你問我答
雖然有啲性感相GOOGLE都搵到 但係感覺唔同啲

你呢本幾時咖其實

我呢本都係AMAZON訂咋 又好彩冇摺
好似佢有新嘢 記得佢twitter早排喺度簽poster

係啊 係啊 果然係佢本人
係喎 都冇問你本嘢其實係咩嚟?

BTW...呢個post係咪俾我地騎劫咗

《第43屆報知映畫賞》

最佳作品 孤狼之血

最佳導演 大森立嗣<日日是好日>

最佳男主角 役所広司<孤狼之血>

最佳女主角 篠原涼子<沈睡人魚之家><SUNNY>

最佳男配角 二宮和也<檢察方的罪人>

最佳女配角 樹木希林<小偷家族><日日是好日>等

最佳新人 南沙良、蒔田彩珠
<志乃醬說不出自己的名字>

最佳動畫 名偵探柯南-零之執行者

特別獎 攝影機不要停

最佳海外作品 奇蹟男孩

想睇呢套....志乃醬說不出自己的名字

孤狼之血正場唔強求，SIFF同AFF都冇

唔知呢套有無機會上

唔似有

尋晚開爆谷台睇想成為奧田民生的boy與令人瘋狂的girl

老實大根仁呢套好睇過sunny

原來有香港台播咁新既電影!

SCOOP幾好呀...

咁dum本 開頭仲覺得呢套會唔收得

我都覺得係！
Sunny真係唔知咩事拍到咁

日台都唔收得

應該唔會啦 邊有人識

母親愛的手札

睇預告照copy台版

早幾日睇東京鐵塔睇到喊晒，
小田切讓型到呢...成身粉紅色都carry 到，
拖住樹木希林過馬路嗰段，就係一段有意義既長慢鏡示範，另外都算係小田切讓其中一套精彩既商業片作品。

戀雨 香港又唔上
呢排得排睇左佢

《第40屆橫濱電影節》

日本電影年度十佳&完整獲獎名單

1. 夜以繼日
2. 孤狼之血
3. 小偷家族
4. 花筐
5. 攝影機不要停
6. 菊與斷頭台
7. 我們無法阻止
8. 你的鳥兒在歌唱
9. 鈴木家的謊言
10. 有熊谷守一的地方
10. 日日是好日

最佳作品
<夜以繼日>

最佳導演
濱口竜介<夜以繼日>
瀨瀨敬久<菊與斷頭台><友罪><跨越8年的新娘>

森田芳光-新人導演獎
野尻克己<鈴木家的謊言>

最佳劇本
衝田修一<有熊谷守一的地方>

最佳男主角
東出昌大<夜以繼日>
役所廣司<孤狼之血>

最佳女主角
安藤櫻<小偷家族>

最佳男配角
松阪桃李<孤狼之血>

最佳女配角
松岡茉優<小偷家族><blank13><花牌情緣-結>
伊藤沙莉<夜以繼日><榎田貿易堂>

最佳新人
唐田英里佳<夜以繼日>
吉沢亮<河畔><銀魂2>等
木竜麻生<菊與斷頭台><鈴木家的謊言>

評委會特別獎
<攝影機不要停>全體成員

特別大獎
山崎努

係咪確定唔會上 ？？

唔知呀 要睇上網搵黎睇啦

我諗好似明日和昨日的你約會一樣 真係上既時候想睇既人已經自己睇左

唔好期待香港有無得上
如果搵到黎睇就睇咗先啦

最佳導演或者作品應該比屍殺片場
東出應該未夠班同役所廣司分一個獎

另一套等上

唔係嘛…呢套小說我睇到想燒書，竟然出戲？

無睇過呀....唔好透

唔會透，我睇到七成已經頂唔順棄糊。

我見日本評語有好有壞啦...
青春片同永野都o岩我

補充返:

1. 夜以繼日 = 睡著吻別 醒來抱擁
2. 攝影機不要停 = 屍殺片場
10. 有熊谷守一的地方 = 綠野仙師: 熊谷守一
老老豆豆橫濱成堆獎感覺好奇怪

名威FB前日有個post係同SKE48有關...
開始識玩左
應該係呢套

啱啱睇完娼年
成場都係呀叔呀伯

等出場次先....

睇咗啦

應該好多飛送
睇親日本電影都好多大年紀嘅人

等緊

有！等緊

有喇! 百老匯多

星期二時間表得百老匯+the grand

日本又唔收得
鳩樂又疑似搶片
連星期六個優先場疑似突然被消失

唔好預佢大做

只要係香港上嘅日本真人電影(特攝除外)
我全部都會入場睇

呢個係我對我個page嘅讀者同自己嘅承諾

香港唔會有得上啦呢套

香港冇出名cast/話題唔會上

過埋呢套無機會睇真野

大大好似做相關工作?

睇晒都要花時間

唔係相關行業人士
興趣黎

唔係飛咗一排啦咩

睇番超能力者囉 =)

之前日劇都有好多

我睇過有佢有orange 逃恥 坡道阿波羅

坂道先o岩 我錯

配角咋 我係睇小松

記錯? 好像有時會講業內消息

巴打個page值得一like呀

新黎 有無link呀

電影節都睇得晒? 成日撞時間

已經Miss左Sunny

周圍都唔收得

第二個禮拜已經由58場cut剩8場
睇數字來講, 講鏟片無嘢好, 但數字就幾準

hibiki 響夠唔夠話題係香港上 :(

台灣 香港 日本 三地全仆

而家先知
原來有內容要登入先睇到

睇左大大既page
有d日劇再做電影會唔會睇番劇?
漫改/動畫改/小說改 有時唔睇原著好似好難去評...

網上已經有辦法睇到
medialink攪錯

睇左億男
想講好多大道理，但好似屙極唔出咁
同埋好似浪費左啲配角

一星期後多數無咩場次

免費飛到手未? 得閒或者呢個weekend睇最好

另
洗屋有05 06
不過要日本俾錢

電影幾時有得睇 正畫都得

某網上premium會員 無人有心做一定睇唔到

我星期二睇 場次唔好就星期日

有幾套想睇，但香港未必上

黑幫大作《孤狼之血》
文藝片《你的鳥兒能唱歌》
東京電影節日本單元最佳電影《鈴木家的謊言》
武士片《椿花散落》
《三更半夜竟然要食香蕉》
《累》《人魚沉睡的家》
山下敦弘新作《Hardcore》，好鍾意睇無聊廢物電影

APM睇
我覺得套野普普通通，平鋪直敘
唔好諗住會有咩驚喜
戲份黎講，除左兩個男主角
其他配角都係大概每人出10-15分鐘到

係囉 睇佢trailer本身諗住劇情好緊湊
原來真係平淡咗少少 講道理比較多啲

東野一定上啦

睇今年香港個勢呢
人魚都好大機會有得睇

億男我係ok失望, 大友啟史直頭跌watt
說教味濃又平鋪直敘, 主角同配角完全無能量

文化通訊:
今年日本十大電影票房排名 (不包括外語片/日期為日本上映日期)
10套都係香港上映, 除銀魂(華納), 小偷家族(GaGa), 屍殺片場(Asmik Ace+ENBU Seminar)外, 其他都係東寶發行

1. Code Blue緊急救命劇場版 (7月27日, 仍在上映中)
暫時總票房 92.3億

2. 名偵探柯南 零的執行人 (4月13日)
總票房 91.8億

3. 叮噹大長篇/電影多啦A夢 大雄的金銀島 (3月3日)
總票房 53.7億
(*年度香港上映日本電影票房第一)

4. 小偷家族 (6月8日, 仍在上映中)
暫時總票房 45.3億
(*年度香港上映日本電影票房第三)

5. 銀魂2：規矩是為了被打破而存在的 (8月17日)
總票房 36.5億

6. Destiny 鎌倉物語 (日本 2017年12月9日)
總票房 32.1億
(*年度香港上映日本電影票房第五)

7. 屍殺片場 (6月23日)
總票房 31.2億
(*年度香港上映日本電影票房第二)

8. 劇場版 寵物小精靈 我們的故事(7月13日)
總票房 30.9億

9. 檢察狂人(8月24日, 仍在上映中)
暫時總票房 29億

10. 未來的未來 (7月20日)
總票房 28.8億

*今年香港第四係無論日本台灣都係表現普通的我老婆日日都扮死

突發:
12個想死的孩子
新映認投左

有咩電影好似海街女孩日記咁
多女睇,但內容又ok?

睇twitter

比古好似仲未返去青森 所以應該未完

草食男的桃花期啦
ok嘅

呢套有話題性

唔知係咪上次燒腦嘅去年冬天口碑唔錯加強信心
雖然票房就....

收到風呢期日本有套收得唔錯嘅戲有香港發行認投咗

咩戲就自己估啦
知道咗就唔係啲咩驚喜嘢

電話

電話香港買咗我會極度開心

漫畫睇咗下, 12 angry men

睇下呢期嘅票房榜啦

應該唔係櫻井日奈子果套

今期有呢幾套
來了
電話
人魚
RAILWAYS
估唔到

來了一早講咗腦燒認投, 暫定1月24,但都有傳去到三月

但你講中咗另外一套

真係唔係櫻并套漫改
唔估 自己保持下神秘感

今年年頭睇最後的食譜，又係成個場加埋都冇20個人 喺香港日影好似真係好小眾咁

億男日本煲唔起
香港又有鳩公司
本身套戲又麻麻

都正常嘅

最後的食譜拍到咁
時間又唔得

BTW
香港日影根本就係小眾市場

打算屍殺片場日港BD各收一隻

唔係閒日晏晝有時間真係好難睇
50次初吻煲到咁 我收工去睇都唔夠十個人

第二個星期六去睇成埸得我一個

唔一定係有上既日本電影既
有好多無上但好睇 不過要睇要搵

億男星期四已經無夜場

如果星期六日得閒都應該睇到 唔係就儘快

松岡呢

西電視聖誕電影一覽(參考):

12/24 1300-1545 蒙羅麗莎の瞳
12/25 1300-1545 小花的味噌湯
12/26 1300-1545 深夜食堂
1/1 阿信的故事

終於知道自己有呢啲優勢啦咩西電視

d戲都算新嘅

那些年24號有場優先
另外 美麗之星 香港有無上過?

呢套我認得係摩洛哥好開心

如果你話佢地真係睇韓國既電影都心服口服
但佢地鍾意睇既韓國野係最低質果樣 即係歌
不過每年韓影發行仲少過日影 其實大家喺香港發展都麻麻

小花好似有喊撚到

億男好彩聽朝仲有場...不過好早下

無,不過我知道名威都買咗兩年先上

另外一套買咗但無聲氣嘅
安曇春子下落不明
我開始估計下年都或者有機會重見天日

我突然見到先問
跟著就發現大大個page有講
facebook版面唔好用

原來有個獨立電影節
不過 英文字幕

老實講
香港上得嘅韓影其實九成都唔會係最低質果批
都仲算係有眼光

但隨著得利舊人出走自己開Megaton買韓影
新映又開始用副線買韓影, 選擇多咗
但水準偶爾都需要碰運氣

反而今年日影多咗好多公司買
大公司有, 得利有, mm2都有, 神秘菠蘿又有
表面上係好事, 但睇完就知伏味程度都唔算低

我經常同人講
唔好再將日影捧得咁高超越韓片, 日影呢幾年已經俾乜改物改搞到一池死水

不過我都買咗飛

FB我已經諗緊點改令到大家方便閱讀
主要都係資訊性或者無乜營養果堆
長文已經全部搬曬去medium

得利已經半死不活

我覺得
入得多左有時會參差
最近印度片好多人讚 但可能因為只係入最好果幾套
聽聞人地一年拍好多

印度片只可以係講教育先大賣到

不過話時話
香港買日本片嘅好多買手都好似不食人間煙火咁
從來唔會去睇下究竟大家想睇啲咩要啲咩
甚至宣傳都做到一舊屎

間接令香港嘅日影圈生存困難

池田有套咪電影節上
又係得英文字幕

係
有名你叫Bollywood
製片量拍得住美國
但無乜聽過會入圍外語片
可能佢果種好睇有意義唔合美國評委既口味啦

你指教育既意思係咪指背後有諷刺 社會批判果種說教意味既教育
因為阿米爾汗爆果幾套都有唔同種類

韓國歌、電影幾時先收皮？咪再瘋狂洗港人腦

香港賣得嘅幾套都係類似呢啲題材黎嘅

批評人地又唔太好
韓國電影都有睇下
歌係好多係男團女團既

電影水準唔差
正常嘢

我只係希望韓劇韓音可以95%收皮

劇還可
歌就真係收得檔

歌我會睇人
我有聽但唔會係啲人妖整容團

止められるか、俺たちを
時間亦唔o岩
等正畫

若松孝義again
係女性女權平權既氛圍之下，睇若松既父權電影，心理會有種莫名奇妙既平衡

我最頂唔順係D韓團成撚日係度跳淫舞

無得正啦

無就等出碟

唔係片商買唔會有影碟發行，除非網絡資源

有傳Viutv已經買咗四套蠟筆小新劇場版返黎播

其中三套香港首度放映

聖誕早場睇億男 好彩仲有兩場25同26

日日是好日trailer好吸引

今朝去the one睇早場0850.... 講左好打多大道理
睇完影低留念

我睇完有買書

為左池田入場
發覺你唔只睇日劇 港劇都有追有留言

我係睇日影多同會追睇下港劇
日劇反而呢幾年少左睇

今朝睇完片尾一起首主題曲好正 好好聽

真煲好早

得一場咋 好似就落晝咁...再唔入場我驚無得睇
都係既..13號上..都差唔多兩星期...香港上日本戲算係咁
7點3起身..7點50出門..8點55岩岩到10樓院6 遲左5分鐘好彩仲未開場岩岩趕到

套野唯一可取地方就係首主題曲

假期睇左キスできる餃子
小品 幾好睇

岩岩睇左honey(日本2018年漫改真人电影) 主演平祐奈 平野紫耀
幾好睇

平祐奈幾套漫改都睇過

relife honey 未成年愛很大
都做得唔差

你講果三套都睇左
我係覺得佢拍劇演得幾可愛 宜家又追緊音樂劇部～秘密的歌園..都係佢

好正呢套 仲有優希美青同大友花戀

睇完第4集 你追曬拿？

嗰季追左
最鍾意呢啲 開開心心又一集

太多囡囡...仲未好記得啲名

慢慢 我都係呢套先識平祐奈

我係重返17歲先識平祐奈..果套係睇池田

呢度好多池田fans

想問下有冇巴打知楢山節考4K有冇出過blu ray?

點解咁講?
正呀 池田又有新劇 知唔知呢套有幾多集?佢D戲同劇差唔多拍晒啦 佢D劇我都睇晒...今年2018年出左幾套都無link無得煲

記得以前有個移民台灣系列
我都想 咁多套上

又有平野紫耀 三浦春馬

其實香港今年進步咗
但仍然令我好想移民台灣

應該會出港版
但未知幾時出

世界最長的照片

台灣有上 香港唔見
得閒會搵黎睇

大家新年快樂
日日是好日

新年快樂
新一年多啲日影上 上耐啲

Happy New Year!!2019日影蒸蒸日上

新年快樂呀大家
我只係希望香港電影發行今年唔該睇清楚究竟自己買咗乜嘢戲做啱宣傳

想問係日本出碟既電影....香港點先拎到版權出港版而唔係淨係出日版？

院線上嘅
例如東寶出品嘅
就要同東寶deal
總之deal一大輪嘢
deal掂先可以簽約

當然簽約裡面又要搞拆帳

出碟又再傾另外一份約
新映之前係出碟上瀨過嘢架啦
總之一同日本就麻煩
如果係有J家嘅難度再加十級

屍殺片場以我所知
日活相對容易啲
合約最初定明一定只可以係兩間戲院上咁
結果儲口碑同人次儲到正式開畫開到27院80場

有啲日本既電影等極都無港版 鄰坐的怪同學 日本4.27上；香港9.27...到宜家2019仲未有中字出過
屍殺片場十月係香港上...宜家已經上網有得睇
有啲就噤快出....有啲都上完半年都無聲氣

果啲起碼等半年甚至9個月

其實係咪會落實會出港版？定仲deal緊

正常來講香港上過嘅都會出
但好似係要日本出咗最少三個月甚至半年先可以出

但片場情況真係好例外

2019有食べる女睇未

上次聖誕朝早去尖咀睇億男..散場離開戲院果陣有兩個日本人係度傾計... 日本10月19已經上左...但都仲有日本人黎香港睇億男

億男幾邊都唔收得
結果落得好快

你問下有線

鄰坐的怪同學 日本4月上 11月出碟
屍殺片場 日本6月上 12月出碟
一般6個月出碟差不多
上網有無其實係好睇字幕組...

I see 噤唯有繼續等...

我呢度睇到曬呀

見到有度寫3月

係就好

有線來講差唔多了

鄰坐的怪同學同sunny都有係香港上..咁係咪會出港版？

怪同學就未知
但sunny應該會有

1月日版以下會出dvd
純粹自己有留意

青夏 きみに恋した30日
わたしに××しなさい
センセイ君主
少女邂逅

d資料係邊度睇架？ 想睇有無我想睇果啲黎緊會唔會出

1月睇呢度

再之後我都係上amazon慢慢搵

我睇果啲應該出晒日版 無港版住

來了變到3月

第13屆亞洲電影大獎主要獎項提名:

最佳電影
《燒失樂園》
《我不是藥神》
《撞死了一隻羊》
《一代巨星Sanju》
《小偷家族》

最佳導演
李滄東《燒失樂園》
萬瑪才旦《撞死了一隻羊》
Rajkumar Hirani《一代巨星Sanju》
是枝裕和《小偷家族》
陳果《三夫》

最佳男主角
劉亞仁《燒失樂園》
徐崢《我不是藥神》
郭富城《無雙》
Ranbir Kapoor《一代巨星Sanju》
役所廣司《孤狼之血》

最佳女主角
趙濤《江湖兒女》
Samal Yeslyamova《Ayka》
韓志旼《白小姐》
安藤櫻《小偷家族》
曾美惠孜《三夫》

最佳男配角
章宇《我不是藥神》
權海驍《Hotel by the River》
塚本晉也《斬、》
Vicky Kaushal《一代巨星Sanju》
黃河《翠絲》

最佳女配角
陳世娫《毒戰寒流》
丁寧《幸福城市》
許晴《邪不壓正》
松岡茉優《小偷家族》
惠英紅《翠絲》

完整名單:

有冇人睇左弧狼之血?
有兩個問題唔係好明
點解五十子要殺左大上?
松阪最後拉埋江口洋介,唔怕佢會搵人殺佢?

係飛機度睇咗戀如雨止

少數唔爛嘅漫改電影
可惜港台都放棄

好想睇

今個月想睇青夏..

有字幕組做咗

如果香港上嘅話會再入戲院睇
真係好好睇

漫畫已經好好睇

小偷家族入左Oscar

有冇人睇左貓咪是要抱著的(猫は抱くもの)
劇情好似好鬆散咁

呢啲深夜劇格局嘢....

山崎貴戰爭片

係the grand睇咗幕後古玩家

講返套戲
繼續武正晴式失敗者系列
雖然故事真係好普通(甚至有啲失手)

但講日本文化鎖國同職人文化反而ok

十二人の死にたい子どもたち

睇完同想像中有啲出入

一班年輕演員鬥戲嘅地方

o唔ok先
日本未開畫個份好低wor

故事有啲廢

雷聲大雨點小

想問下大家對於【菊次郎之夏】有乜野睇法呢？

好溫柔嘅北野武

無睇呀
睇左絕對戀愛命令
下套睇青夏 (又係漫改)

唔知點解硬係覺得 d 劇情碎濕濕。

不過北野武扮 d 濕鳩古惑仔真係睇到火滾但又好好笑。

咁呢啲家庭加少少自傳色彩嘅戲我又唔覺得要好完整咁一個故事, 當佢軼事反而會更適合

不過北野武我鍾意嘅唔係佢嘅幫派片
而係啲痴線瘋狂幻想果啲先係好嘢

唔係吉沢亮都唔會開來睇
都唔知做乜9

個畫家（係咪叫咩峯田和申）嗰條線都唔知做乜

隔離池田個post太多圖

鄰座怪同學都有得睇 無係戲院睇

我cap架d圖 原來你有禁入去睇 cap死我
好似無咩人留言咁

又係私人做既字幕 睇唔到

下 有得睇番係微博有人post link上黎

但我都係dl個app係平板度睇咋

得部舊ipad 好多人做唔到

呢套其實唔掂 (動漫都睇過) 係幾多女星

但都睇下啦 我睇池田咋

暫時睇唔到

有無得去request上洗屋正畫

有無人會睇青夏
好多後生女
葵わかな 古畑星夏 久間田琳加 秋田汐梨

同希望睇到香港無上既センセイ君主

花火、那年夏天寧靜的海、菊次郎的夏天、奏鳴曲

下套被鳩樂強姦嘅日影係木村x長澤嘅假面酒店
3月21日

有可能估計係同接手the grand後造勢

而令到鳩樂成功強姦木村第二次嘅最大功臣
係成日走去打邊爐嘅光頭佬

本身以為好似上次套檢察官罪人咁同步上
家陣搞到我去左外國睇唔到

好似幾好評

btw 好抗拒睇東野

起碼叫好叫座先(暫時來講)

有興趣...

洗屋電影版我都想睇

話說國際電影節3月就係
希望有想睇既日本戲

睇完少女邂逅 (電影節無睇)

以前會鍾意呢類唯美電影 唔怕悶
而家睇又好似覺得太平淡 寧願睇下漫改愛情戲 (可能老左? )

喺邊度有得睇

係咪可以直接share網上片?

教師君主幾好笑
無啦啦有北川景子

想問下戀如雨止j唔j得過

小松fans?
唔怕平淡劇情?

唔算fans，不過覺得佢幾有個性
啱啱睇咗，係真係平淡 唔係大路愛情片但係大路勵志片

已經睇完

我覺得幾好

最近有巴打係度狂推佢另一套戲

我都係因為明天先開始欣賞佢

前日睇左意外地好睇
雖然都係大路野
BTW,竹內涼真好好J

唔記得電影節係早少少有場次定賣果日有

會公佈之後幾日開始賣

以漫改來講呢套簡直係好睇
我自己就幾滿意呢套

終於有張ok嘅日本電影海報

上年我嘅五大最佳電影

無架啦
btw新一套爛落去嘅貞子有佢份

睇完套 我想吃掉你的胰臟，
覺得美波 起戲入面真係好撚 釣 。

洗屋電影版出左中字了
貞子做主角好期待...希望香港會上

個個睇完話悶
但我後面喊到失控

唔悶喎, 連對北村匠海都改觀~

睇完第日買左小說睇 喊得仲癲

兩樣睇晒 喊到眼都痛

到依家都唔敢睇第二次

上面有人講明天昨天
又係買埋小說睇睇完冇事
點知諗住二刷睇返同小說分別大唔大就出事

北村匠海唔算差，但我都係覺得唔掂 ...
至少感覺上濱邊美波做得比佢好。
(都唔好用小栗旬黎比了)

美波梗係正啦，開頭北村出都唔討好，到尾段先覺得佢入戲

叫做入戲已經係中後段，而且感覺上只係 so far so good。
如果換第二個好戲 d 既，可能會再賣得好 d ?
不過一時間又諗唔到可以換邊個 ...

年紀嚟講ok嘅，新人要啲時間

中川大志 細細個就做開戲，老少少既太賀囉，反正之前有套戲個海報佢仲著校服

用到太賀就真係超sad, 冇人到咁

中川大志都ok, 但又唔係差好遠（唔計樣）

太賀太老 北村算ok 要後生先拍到嗰種青澀嘅感覺

HKIFF 節目公布 Full Line-up: 26 Feb 2019

推

響 3月出碟了
香港無望

借左呢本小說

唔知點樣
電影希望上

呢本睇左 3/4 本之後頂唔順棄左，
巴打有無睇完，覺得如何呢？

剛剛開始睇

好似幾好

咁快有

岩岩睇完小偷家族...好沉重
拍煙花個用高角度part真係好正 仲有最後句爸爸

役所廣司確認來港！出席第十三屆亞洲電影大獎！
日本名演員役所廣司，將出席3月17日在香港舉行的第十三屆亞洲電影大獎，接受「卓越亞洲電影人大獎」榮譽。

有睇絆〜走れ奇跡の子馬〜..有役所廣司、岡田將生、新垣結衣、田中裕子

預計推出日期︰ 2019年3月1日

終於出碟..睇下買唔買Blu-ray

我見德發好似今日出

收工落德發睇下先 唔該晒

億男 豪華版(特典Blu-ray付Blu-ray2枚組)

HKIFF出了

日本電影有點失望
都係之前果d (應該有正畫?)

好少見之前日本派各地電影節既戲

fb jhouse借圖
今年好似冇咁吸引

有d戲想睇
但係d時間好難夾到，仲要平日嚟

我都睇唔到 望有正場啦

個人口味黎講，HKIFF揀得幾好，想睇既戲多過上年

railways有無公司買了?

福爾圖娜之瞳
雪の華
香港係咪唔會上

個人心水：
甜咖喱之味
呢套應該未有正場消息，而且感觀好好

函館夜空最深藍
個人口味，鍾意函館三部曲既人必睇

喪青獻世樂園
導演前作金魚少女太好睇

無名浪子心
未必有正場，好想睇下是枝裕和係咪又哉陪出新名導

在藍色時分飛翔 / 鐵道物語
覺得半伏 怕冇正場所以想睇左先

12孩子有正場就唔咁快睇住

唔係呀 都幾吸引 套JESUS好似唔錯

想睇函館同甜咖喱 不過睇唔到

原來呢度出埋時間表同code
我就應該全包宴

可惜無菊與斷頭台

最近睇完當這地球沒有貓喊濕左幾張紙巾
之後追埋跨越8年的新娘又係喊到傻
之前睇日劇唔知佐藤健可以做得咁好
下一部諗住睇何者，但係睇影評話部戲好壓抑
想睇下大家有咩comment

函館 咖哩 鐵道 揀3套算啦 93蚊一張飛好貴

之前睇咗Greeeen 嘅キセキ あの日のソビト
成個歌舞劇廳都係人
知道香港都有得睇（雖然得一場）真係好滾動
個導演仲嚟埋現場吹下水

希望佢嘅第二系列作都可以係香港睇到，但係第一作都係有電影節先上得一場唔知第二作會點

有係香港做?

幾時既事?

最深刻有個阿叔問左條on9問題

買了鐵道同甜咖哩

2017年香港國際電影節

係啊
全個hall都笑咗，但問咩就唔記得咗
可能係買咗影迷套票一次過睇哂所有戲掛

其實最深刻印象係係由MC中譯英再官方請翻譯英譯日 再諗下成班Greeeen fans自己都聽得明下日文先好笑

去咗日本無睇到

除左短片節目之外

全部日本片包曬

哦 以為近來既事

第二作應該無啦 電影節無

我都想睇果那
愛唄又好聽

差唔多首首Greeeen都聽到流眼淚

開得估未?

地球沒有貓 我其實不太滿意
何者 主要講就活 topic對唔對口味?

既然未有消息我就講下
人魚聽聞香港買咗

但未有聲氣

重唔上日本就出碟架啦

已經唔係第一次

睇完了
唔算差吧 及唔上 胰臟

而家除左後宮類 多左好多少男少女既輕小說
好適合改編

呢類戲香港都幾難會上

又唔係套套改既
有翻譯小說睇就得

唔同其他作品比較，我自己係好難理解點解會要一個朋友去試一 d 自己想試但試唔到既野…仲要長篇大論又唔覺得有趣呢個係最大問題。

你話一次半次就話啫，點解又有人肯不停咁去幫人試，真係完全不能理解。

可能埋尾會好 d，而家睇左四份三卡住左，無心機再睇落去。

應該係舖最尾一/兩個願望啦
要自己睇了

話說 點解女主角個阿爸要改呢個名

諗住借埋當地球沒有貓本小說睇，好似話改左好多劇情？
何者我大約都知講咩，不過有少少驚睇D好壓抑嘅戲
如果唔係太沉重都ok嘅

咁我返去望多次，睇下過唔過到 3/4 先。

係改左好多劇情 有點不滿話一句主角由頭到尾都係咁咁咁就算

何者 成套d人都有d陰暗面咁
最尾有個反高潮

沒有貓我最大感動位係朋友嗰part
不過認同成套戲可以解釋多D男主嘅背景
我想知點解男主同佢老豆搞成咁

咖啡冷掉之前唔止音樂唔得連畫面都好奇怪喎
睇住佢沖咖啡啲水蒸氣上到天花板變返倒汗水又滴返落杯咖啡到我唔會覺得成件事好奇幻淨係覺得噁心

東京夜空最深藍見之前有巴打話睇唔明
我覺得係單純啲咁講大都會低下階層之中兩顆寂寞的心相遇姐
九唔搭八好多時其實係佢地避開尷尬同掩飾真實諗法嘅做法

睡著吻別醒來抱擁唐田都真係幾仆街
舊同學癱左都淨係掛住自己啲感情煩惱，好在人地老母夠大量

要殺大上應該係因為覺得大上成日幫住尾谷組礙事
拉一之瀨之前瀧井問佢咁做就會變成大上咁佢都照去應該有覺悟啦
而且依家兩邊大佬一死一坐監算各打五十大版黑幫唔服氣都未至於殺佢掛

呢套北村匠海個角色同胰臟會唔會太似
雖然個人幾鐘意睇佢拍戲/劇

btw 暫時最希望香港上小松菜奈同門脇麦套『さよならくちびる』

終於睇完何者
發覺套戲嘅核心思想放諸其他事情上都可以成立
只係用求職包裝出嚟
睇到最後拓人同理香撕破面皮其實都幾沉重
講陰暗面最少大概得瑞月同光太郎最肯面對自己同面對現實
最尾反高潮係講拓人面試?

當時睇地球沒有貓覺得收貨，而且有喊，最感動我係家人線
何者就冇咩感覺，因為本身鍾意睇更黑暗既戲，唔夠喉

我覺得何者嘅黑暗好現實
有D事件甚至真實發生喺自己身上

係指戲劇果部分

香港寫今個月
日本都係剛剛上

有人留意日本アカデミー賞？

睇緊直播

Ntv 直播緊

錄播黎

孤狼の血 幾好睇咁

唔怪得cut左d 咁
遲下先有足本播

万引き家族
日本低端人口

速:

日本金像獎得獎名單:

孤狼之血
最佳男配角: 松坂桃李
最佳男主角: 役所廣司

小偷家族
最佳女配角: 樹木希林
最佳導演: 是枝裕和 (自己頒俾自己...)

新人獎:
- 上白石萌歌 (羊與鋼之森)
- 趣里 (活著，就是愛)
- 平手友梨奈 (響―HIBIKI―)
- 芳根京子 (累 - 不被需要的東西)
- 伊藤健太郎 (在咖啡冷掉之前)
- 中川大志 (坂道的阿波羅)
- 成田凌 (雖然只是掉了手機、古書堂事件手帖)
- 吉澤亮 (河畔的惡意)

深田恭子仲keep 到幾正

做萬福條女攞主角

連cate blanchett都征服到嘅安藤櫻係最佳女主角

絕對無懸念

攝影機有啲可惜 得一個技術獎

以為黑木華攞

完全唔係同一個層次

新人上白石萌歌好似幾得

萬福條女

羊之木

期待五月上既confidence man Jp 電影版！

個人2019期待，不能盡錄

來了、人魚、假面、月夜
狂賭、信用劇場版，好似仲有大叔的愛
翔んで埼玉
馬拉松武士
小栗旬《人間失格》
溫情片《あの日のオルガン》、大森新作《母を亡くした時、僕は遺骨を食べたいと思った。》
最終幻想少女導演大丸明子新作《美人が婚活してみたら》
二宮健新作《チワワちゃ》（台譯：吉娃娃羅曼死），台灣似乎迷上左二宮健
犯罪片《Day And Night》、《樂園》
今年三谷幸喜、矢口史靖、周防正行都有新作
動畫都有湯淺政明同新海誠

原來樓主個post第一張相就係

空中輪胎 原來都幾好睇

我覺得呢次黑木華都係唔夠安藤櫻架啦

雪之華香港唔上？

3月尾太多電影

今個星期日先睇假面飯店 (普通發售既優先場)

胰臟原來要上

上年動畫節見medialink有話會入
間中都入佢page希望有消息
太遲了 隔離post都討論完畢

佢上可能都會想幫襯下，不過應該得好少場，未必就到時間呢。

不過下個月都出 BD，先行版都一早流通晒，上正場會唔會冒險左 d 呢？

特撮電影有無人講

14號上幪面超人平成forever
重點佐藤健

香港班仆街成日差不多上網有先上日本電影，搵鬼去咩佢老母

電王

一人分飾八角

偏偏差電王tv未睇過

我都係啱啱開始睇
佐藤健做八個人格但係又好清楚分到每個人格特點

得閑先補

以前知道有套小品 三尺魂
評語唔錯 發現網上有資源睇到

個半鐘 睇完

小品電影幾好 見佢放不同電影節仲希望香港有電影節會播

【#LikeJapan娛樂】安藤櫻確認來港！3月17日出席第十三屆亞洲電影大獎！
官！方！確！認！
日本演員安藤櫻，將出席3月17日在香港舉行的第十三屆亞洲電影大獎，她將會以《小偷家族》的演出角逐大會的最佳女主角獎。演出充滿角性與細膩，在《小偷家族》中以震懾演技感動觀眾的安藤櫻，可以在當日得到大獎嗎？

第十三屆亞洲電影大獎頒獎禮
日期：2019年3月17日 （星期日）
電視播映：6pm開始 TVB J2
*同日的日本嘉賓將有是枝裕和、細野晴臣、安藤櫻、塚本晋也及唐田英里佳。

呢期首映:

3月22日 閨密食堂
3月27日 逆轉時空戀上你
3月28日 十二個想死的孩子 (片後有堤幸彥 x 黃浩然對談環節, 睇來比電影節更有嘢睇)

唔見有得買

首映點會俾你買

哦! 我以為係公眾優先場

小弟有事
有套戲睇唔到
有無好心人接貨

甜咖喱之味 - 2019/03/26 下午 09:45 festival grand cinema

突然想起以前睇過套講班學生妹跳舞的，
由開頭勁柒到最後出大show

啦啦隊舞?

永野牙郁嗰套上未

應該是。
記得個名？
只記得中途教佢地個導師真人真係舞師

呢套好近來

似是

有兩套
一套就係去吧啦啦兵團

另外一套直接出碟叫五個跳舞的少女

後者

果陣hmv 9蚊入咗未開

普通，
我隨機下載黎睇

啱啱睇緊小偷家族 睇一陣頂唔順
日本真係有人咁窮咩 冇公援咩
香港大食懶咬綜住公屋咪天堂
等d廢青仲話移去日本

窮人到到都有

窮人慘過香港

九月出会う

好少場次

睇咗啲場次真係唔知搵邊個去睇

我係港島果邊....無場

KINGDOM唔知香港上唔上呢?? 有山崎賢人

聽日睇食べる女

我尋晚睇咗
呢啲場次真係算開多咗

有得上已經係奇蹟黎

嘉禾限定兩日上青夏

雖然已經睇過

4月出碟電影

想問日版陽光姊妹陶出左碟未?

SUNNY 強い気持ち・強い愛 DVD通常版

22/5出

thanks

有冇人知呢個女演員叫咩名?

億男都係522出

等緊sunny同億男 都係5月尾出

【《十二個想死的孩子》贈票活動】

「神秘孩子」即將在本週六（4月6日）出沒，屆時更會為大家帶來電影換票證！

1⃣
時間：下午3時 -下午4時
地點：銅鑼灣行人專用區（近SOGO祟光百貨門口）
2⃣
時間：下午4時30分 -下午5時
地點：MCL德福戲院

✨凡於以上時段到以上地點，跟足以下指示，便有機會得到電影換票證乙張✨
1. 讚好「INFi∞ITY．新映搜畫」Facebook專頁
2. 使用《十二個想死的孩子》相框拍照
3. 即場上傳照片到Facebook 或 Instagram，並在該帖文中tag 「#十二個想死的孩子」，然後向現場工作人員展示

*電影換票證數量有限，先到先得，送完即止。
*活動詳情及時間或有更改，請留意Facebook專頁公布。
*每位參加者只可參加遊戲一次。
*如有爭議，新映影片保留最終決定權。

《十二個想死的孩子》 4月11日 生死自決

高橋メアリージュン張圖幾暗下

4條友個價錢

呢套有冇伏？

好少人買飛

故事有小瑕疵但勝在夠爽
情節流暢推進快而且角色描寫充分
可以一睇

其實我可以講嘅係
依家嘅日本推理懸疑片好多都會加入好多道理

呢套都唔例外
電影好睇程度就中上, 但想講嘅野就好貼地
呢點抵讚

已經有飛
一陣睇

提醒大家:

後街女孩
5月2日起都係嘉禾獨家限定場次

所以大家自己夾定啦

五十嵐

HKIFF完我都係度chur文

回顧返呢三套係特別highlight:

1. 喪青獻世樂團
呢套絕對係must see film of the year
四個修復傷口的細路大大巴扯落大人度
音樂又係非常洗腦, 大力推薦

2. 甜咖哩之味
中野量太呢次就真係交到一份高汁作品
笑中有淚嘅示範作, 澡堂式狗血完全消失
只係IFF改個垃圾名

同時熱烈恭賀日本電視良心東7開台55周年
3. 函館夜空更深藍
呢套係小偷同孤狼之間上到位絕對有佢嘅法寶
睇完真係難以忘懷, 絕對係有得睇正場我會舉J推介

夏帆嘅在藍色時分飛翔, 小小小耶穌都係唔錯嘅
另外鐵道家族鳩樂已經買左, 但相信日本出左碟都未上到

啲推理細節位跟唔上

上次愛的成人式我完全跟到
呢次我睇得好清醒都搵唔到clues

終於睇番perfect world

唔係岩田都可能無得上

如果有買手專買岩田 最好買黎緊套町田

無人睇最近套閏蜜食堂

一星期上兩套 只睇了逆轉時空

跌電話 有無人睇了? 有人話差

明明小說評語幾好

小さな恋のうた 改做電影
唔知香港上唔上

有睇

唔知會唔會出港版dvd呢

5月發售電影

假面酒店 8月出碟

睇完back street girls
明明係攪笑片
但好似唔多點攪笑

我覺得d歌幾好聽
三個女主可以藉呢套出碟 好好

我之前睇完劇都覺得啲歌幾好聽loop左排
但戲原創劇情唔太大興趣睇

香港上得9成都會有碟

OST真係幾唔錯

套戲我角度來講係將東映70年代兩大產物
粉紅暴力+任俠電影新世代實驗

算叫交到貨

1. 黎緊呢三個月香港嘅日影真人片暫時確定都係得篠原涼子+芳根京子嘅今日も嫌がらせ弁当(香港未有名, 而且驕陽都應該好大機會延期)

2. 有單野收到風
旅發局都sell但香港竟然唔上長澤嘅信用詐欺師
香港聽聞係鳩樂入左

3. 新海誠被安樂搶走之後已經有堆fans屌曬鬼

4. IFF口碑唔錯嘅甜咖哩之味香港已經確定係Pineapple買左, 而且PR親自確認上正場嘅時候會改走甜咖哩呢個IFF戇鳩名

又有便當電影 考慮去睇

屌呀真係唔上欺詐師呀

有傳聞香港終於有人出手
但好似下個月先有消息

我仲諗住佢6月上我狗衝由澳洲番香港

仲有王者天下呢?

未見有消息

香港嘅發行就係咁食屎

覺得呢套唔會上...

睇個樣應該得中國會上

知係鳩樂入咗

咁陰功

我睇電影版預告有一秒畫面以為邊個先係奸角

死囉

我反而覺得會上 爭在拖幾耐

名威救市/托市!!!

爸爸是壞蛋冠軍 6月13日父親節檔期
英皇院線會上

出左DVD未啊？

日本出咗
應該會買豪華版BD

港版DVD等29蚊先

即係香港出左？

另外，Last Letter幾時上？

日本出咗香港最少等半年

last letter好似最近先拍緊
就算有都最快下年

上年又話今年上既。。

last letter延期咗

唉，仲打算今年有正野睇。
好似話係情書續集。

森七菜

尋日係咁意search YAHOO 電影, 海獸之子係咪八月香港上???

海獸之子
好想睇

呢套都有

正喎，小松

香港有無得上呢套

我都想睇 不過冇期望冇失望啦

想去台灣睇

但連假機票好貴...

呢期大家都無咩心情睇戲但我都仲係度

上個月提到香港日影呢期簡直係同死場差唔多, 但我係呢度特別想俾like名威, Panorama同嘉禾聯手托市
而且年頭等到嘔血嘅人魚沉睡之家香港終於有著落, 而名威今年好意想不到地食到幾套好野, 可惜香港人嘅口味太___(請自行填充)嘅關係, 個人幾滿意嘅爸爸是壞蛋冠軍只可以做一個星期貨仔, 可惜
(來了呢...我就下個月買BD嘅)

至於海獸之子日本反應一般, 加上羚邦本身同鳩樂都係一樣鳩做嘅關係, 有興趣嘅朋友記得快D去睇

黎緊7月同8月香港有呢D日影↓

7月4日
- 妖怪手錶: 永遠的朋友 (映画 妖怪ウォッチ Forever Friends) (名威)
- 漫長的告別 (長いお別れ) (菠蘿娛樂)

7月18日
- 蠟筆小新劇場版：蜜月風暴～拯救老豆大作戰 (クレヨンしんちゃん 新婚旅行ハリケーン ～失われたひろし～) (新映)
- 鈴木家的謊言 (鈴木家の嘘) (高先)

7月25日
- 海獸之子 (海獣の子供) (羚邦)

8月8日
- 叮噹大長篇 大雄之月球探測記 (映画ドラえもん のび太の月面探査記) (洲立)
- 天氣之子 (天気の子) (安樂)

8月15日
- 名偵探柯南：紺青之拳 (名探偵コナン 紺青の拳（フィスト）) (曼迪)

8月22日
- 今天也是惡作劇便當(暫名) (今日も嫌がらせ弁当) (驕陽) (暫定)
- One Piece: Stampede (新映)

齊來托市Coming Soon:
- 人魚沉睡之家 (名威)
- 大叔的愛電影版 (嘉禾/泛亞)
- 輝夜姬想讓人告白 (嘉禾the sky fb漏口風)
- 人間失格2019 (Panorama)

海獸之子同人間失格有啲期待

我相信海獸應該唔差

羚邦有能力買好野(溫泉屋小女將都好好睇)
但無能力宣傳又自以為是

最後只會浪費套好野

信用欺詐師呢
暑假都無

人間失格

唔睇好呢間發行會咁快做野

我周邊商品都買埋

呢間公司專門糟蹋日本片

唔好期待D咩了

等我仲幫佢開post推
有種拖到11月先上畫，我完sem番黎睇

估唔到呢套香港拍都拖咁耐

王者天下 香港唔上？

人間失格2019

19嘅香港發行係唔會識貨嘅

原來人魚沉睡之家會上
等咗勁耐都無 最後喺飛機上面睇咗
篠原涼子真係做得幾好

呢套卡士咁好

香港龍頭發行都係19黎

故事簡單得黎又幾吸引到人睇
篠原係做得okay

唔好再問啦

鳩樂終於放7月25日
不過一眼就知連proofread都唔撚做

有無人睇左日日是好日？

斯 欺

睇咗兩次

[陸續有來]

日本呢個星期上嘅浪尖上的約定
發行龍珠超/G殺/無雙嘅雙喜認投左啦

正美半年吸左130億日元票房

你睇左有咩感想？
其實係咪要活在當下既意思？

東寶女王長澤BB

唔好再話長澤bb無人氣啦

活在當下呢個固然
仲有係面對人生嘅關卡要如何面對嘅感悟

我反而覺得綾瀨遙跌watt就真
長澤BB嘅御姐mode實在un頂able

琴日長澤個大肚婆look

嗯，懂得樂觀面對唔同人生，就日日是好日
同埋好鍾意個音樂。

王者天下會係台灣同歐美上映
香港呢

濱邊美波 狂賭之淵 香港唔上？

唔係好耐之前已經上左咩?巴打宜家先睇?

post錯了

最近先download來睇呀，黑木華D戲真係套套都正。
但最正都係東京小屋。

日日是好日應該要睇多幾次先會明白。
攞起隻杯，轉眼24年果幕真係好感動。

有套戲叫耶穌真係落咗嚟

之前電影節有上, 叫小小小耶穌
導演都黎左香港

我嘅解讀係前面表面幾有趣, 但後面講嘅野其實都幾嚴肅, 唔好太過覺得係純粹喜劇, 有思考嘅

我都等緊池田

唔好發夢啦

王者天下都唔撚上

黑木華套套好睇!!!!

來了, 日日是好日我都未買碟

來了仲上唔上

呢個真係 冇諗過咁都唔上

有消息話唔會上？
唔撚係呀，依套咁收得都唔上係咩原因
台灣都係7月19號上，香港上嘅話應該最遲都半年後掛
好想睇呀

柯南8月15

唔洗了 上網睇好過

吓 香港唔上 我等咗好耐 好期待嫁 唔通飛去台灣咩

香港嘅發行好多垃圾
某D日影小圈子裡面有hashtag叫移民台灣計劃

腦燒係咁sell果套垃圾網劇就知唔會有事發生

我已經開左黎睇
年尾去日本索性買碟好過

已經睇完來了

我嘅意見係
你鍾意中島哲也的話
呢次佢都唔會令你失望

呢D對普通觀眾或者會嘅厭惡片來講
我超級鍾意

聰仔係中島哲也universe裡面做仆街
真係仆街到入血

summeriff出了場次

累

仲有町田君!!!

睇咗信用欺詐師, 好感慨

十五十六緊 唔想行去星影匯

都OK嘅,都去慣咗.....

都係去 想睇班超齡學生

夏天坐穿梭巴士算啦 夜晚都行到出晒汗

十分期待, 希望唔會變咗笑位

係啦, 唔知係咪錯覺, 我覺得啲巴士服務係好咗少少, 以前好耐先一班車

海獸之子 就上

買左飛,星期五放工就入去睇

D上映時間超西 港島區mcl仲要一間都冇
真係未必睇到

img]
大家最期待嘅春田田

大家最期待嘅春田田
頂

呢套又咁快...

睇左海獸之子...
算係近幾年最唔知講乜既一套戲
米津首歌詞好直白咁描述晒成套戲
但我都唔係唔知套戲想點

有無人睇過呢套? (我未睇過)

ちーちゃんは悠久の向こう

仲里依紗 林遣都舊片
最近特別blu-ray化

呢期真係好無心機寫野, 一口氣講曬:

1. 海獸之子
我係睇首映嘅, 連羚邦自己都話套野好意識流
但畫面極靚, 但真係好需要時間消化

2. 詐欺師JP
有睇劇嘅睇完應該會好開心, 但無睇戲嘅就會感覺好被Fake嘅感覺, 套係最後就係sell香港同長澤, 結果票房反映曬
當然呢個問題就要落係鳩樂最馳名嘅自以為是以為肯定大收 (唔想咁比較, 但小新票房已經贏左長澤一個身位)

但我想講credit之後一下抽幾野都真係好撚正

3. Summer IFF
我已經買曬所有日本片嘅飛, 之後有排講

4. 天氣之子
可能我對你的名字個感覺好大, 所以對天氣之子我已經先行降低左D期望, 當然新海誠泊到大碼頭係開心嘅, 但天氣之子有兩樣野衰
1. 你的名字朕除太濃烈
2. 呢次故事流暢左, 但想講嘅野有D貪心, 我個人無上次咁投入

5. KIFF嘅小小英雄 - 蟹與蛋與透明人
實驗味道幾濃, 對小朋友來講睇到D咩就係D咩
但對大人來講係非常有意思 - 其中一樣野叫每個人有自己的本領, 請好好利用
後來同高登先PR傾左兩句, 話係KIFF都幾執意買呢套返黎

6. Psycho Pass Case 1
無乜驚喜, 無乜驚嚇, 但悶到仆街

7. 蠟筆小新劇場版
好睇, 家庭呢個hook繼續好緊貼, 同埋都感動

8. 叮噹就星期六先睇

東野圭吾嘅人魚沉睡之家名威呢期日日都係度戇鳩鳩係度貼圖, 但唔講幾時上

但另外一個發行PR都提過另外一套東野圭吾嘅戲香港係9月中上

連續長澤雅美暑假大片香港仆直

連續兩年長澤雅美暑假大片香港仆直

印象中呢兩年佢喺香港上嘅都仆直

假面飯店600萬
今日日本出左碟

呢套冇睇 諗緊謊言 散步同初戀

得初吻係放百場，之後

宣傳同票房完全唔成正比

香港已經無人鐘意長澤

個個都石原同結衣 又喺到話長澤老

反方向諗我獨食長澤

今年小新值得入場睇 不過配音好唔掂 配得咁差不如開少少場日配啦
多啦a夢就麻麻地 故事發生主地方都唔係月球黎 片尾照舊有埋下年預告

假面埋單係822萬

散步睇到我怒屌黑澤清
謊言就普通
初戀算係ok

老實長澤香港無人愛唔緊要
呢幾年佢御姐路線對我來講係吸引過綾瀨遙石原
呢條路線佢係只此一家

有睇FB應該都知道啦

松坂桃李+胰臟男女主角配音嘅原創動畫長片Hello World
日本9月20日
香港巴福斯話秋天上

點會上?
日本DVD 出左,字幕組放左出黎幾個月啦

名威呢個發行係唔會理你出咗碟未
之前mozu日本上咗兩年佢都買咗黎上

快手上完快手落算啦

都玩到兩三個禮拜架

散步真心睇唔明同好悶

係黑澤清太亂黎

御姐得黎又放得開拍欺詐師

東寶女王呢個朵你真係當佢流架

想當年仲要電影節坐第二行 睇到嬲

果時初吻都入場睇左三次支持雅美

[急讓] 天氣之子 今日 1:15pm 太古movie movie
食錯嘢腸胃炎去唔到
原價$90張 現放$100/2張
有意

非誠勿擾

SIFF七套日影我已經睇剩一套新片+兩套修復

1. 累~深紅之吻
有人話後面劇情好爛, 芳根表現唔得
但我覺得芳根係呢套戲已經比其他演出順眼
土屋就終於有代表作
係好睇嘅
鳩樂買左, 但估計只會放爆谷台/NOW E

2. 町田君的世界
有羚邦logo (即係唔好有期待)+過左電檢, I級
相信香港有機會上正
原著黨屌到套野飛起, 但我極度鍾意呢套, 以為純愛但原來係痴線喜劇, 同埋都有D感動, 有興趣嘅可以入場

3. 浪尖上的約定
湯淺政明呢次真係跌watt, 加埋吉田玲子嘅劇本, 成件事出來非常普通
後面簡直係一套恐怖片黎

4. Promare
我本身已經唔係睇熱血片嘅年紀, 但睇完都真係幾好睇, 畫面竟然係美式retro+日本傳統野機體, mix and match得好鬼有趣, 故事都幾有意思
但我比較關心嘅係: 堺雅人和松山研一你地配完後面有無喉嚨痛? 如果有痛左幾多日?

町田竟然有

町田好鬼正 笑到拍手掌
最衰後面膠咗少少

之前睇原著介紹話町田君好治癒 但睇完套戲只覺得佢係個怪人

怪人但好正

可惜4係 疑似抄襲 我鐘意個designer 既style

幾套:

亂反射
妳在月夜裡閃耀光輝

已經完成送檢
兩套都係IIA

亂反射劇集看了 只係變做電影

月夜會唔會早過出碟上

町田去唔去到睇

月夜好想睇
芽郁

睇完 再睇下原著先

駒井蓮戲仲多過有d有出名既人

今日準備係九展逃避世界
點知俾我見到佢全場都係呢套戲同浪尖嘅海報...

竟然上

近年改篇東野圭吾都上得好足

人魚拖勁耐上先上

東野

其實佢寫既已經稱唔上懸疑

今晚睇

月夜多謝高登先
10月17日

你覺得洲立會放棄貞子嗎?

貞子：咒殺KOL
9月26

成班池田飯準備入場未?

咒殺KOL

等左好耐

映画『ラストレター』

[url]

呢套好期待,岩井俊二新作,
所有演員都鍾意,暫時黎緊最想睇既戲

係HKmovie到見到

明天，我要和昨天的約會套戲既場次

係咪出返舊戲？

算係特別場次

好似覆得太遲

惡搞便當張宣傳單設計得幾有心機 跟返包便當盒個摺法

岩岩發現樓主post兩張配圖嘅戲都係今日重映左

黑澤明

睇番假面酒店，麻麻地
好想睇阿基米德大戰同三谷幸喜新戲
仲有狂賭

如果有舊嘅日本電影重映
一定係特別放映

上星期六高登先係Art center重映明天同東京夜空最深藍+月夜優先場

你地班池田撚有無人想睇貞子
我手上多左張星期二晚嘅優先場

有興趣PM我

三谷幸喜新戲睇到預告都除曬褲

星期五睇左大叔打機
輕鬆溫情小品, 有洋蔥, 想調劑下我個人會推薦

平行世界的愛情故事
橋唔錯, 但執行上真係麻麻地

黎緊上個套町田的世界揾前敦做jk係咪搞笑無其他後生女啦咩

電影節睇咗 佢做得幾好笑

AFF冇咩心水

脫單大作戰字幕都出埋 不過照買
同埋首相失憶了 其他時間夾唔到

個人：
首相失憶了- 我估有正場
飛翔吧埼玉 - 睇怕冇咩機會上正場
人間失格 - 大路
男人真命苦 - 係日劇從宮本到你劇場版，應該唔難睇
從不一漾 - 想睇小田切讓處女作

其他冇興趣/怕伏
今年唔敢睇黑澤清、深田晃司

仲有d想睇今次冇出現係AFF：
三池崇史提名康城導演單元獎新作 - 初戀
Dance with me
小小戀歌
再見了，唇
愛是什麼
吃骨灰
一首小夜曲

反而首相失憶我諗冇正場先睇
男人真命苦夾唔到時間
黑澤清前兩年中完伏唔敢再睇

係機上面睇左命運之瞳
麻麻地

買唔到2/11場首相既?

初戀傷停時都無

買咗mm嗰場 見fb都有人問緊

町田得德福 yoho 呢啲黨鐵商場有?

終於睇左王者天下
長澤正撚到

睇左禮儀師之奏鳴曲覺得好好睇，有冇同類型推介?

橫山家之味、比海更深
母親愛的手札
搵鬼打官司
字裡人間

今日上Final fantasy想睇

同套日劇係咪無關

惡搞便當好睇

想問下香港係咪唔會上’再見了，唇’？

唔似會

睇左你在月夜
算保持胰臟水準
唔知北村匠海仲可以做多幾次呢d角色
我覺得佢做得唔錯
不過又唔多想佢同月川翔不停做差唔多既野

我和父親的final fantasy
好有驚喜嘅一部 睇到又笑又喊
睇個時見啲觀眾都睇得幾投入 就算無打開機嘅人 套戲都好易入口
故事簡單但寫得流暢 值得一睇

請問有無人睇左飯豐同流星套 「消失吧 群青」？

無關係
根本唔同人做只係將個故仔濃縮到兩個鐘講得完

睇完好好睇

game嗰part做得幾好
嚴肅老竇係game到鳩跳個反差幾好笑

雖然預左睇呢啲戲會喊到阿媽都唔認得
但係出奇地我最感動係北村同及川光博講嘅時候
及川光博個感覺好岩做修玆嗰種慈父角色
奇怪呢類純愛片應該唔少人睇但係場次好似唔算多，唐頓莊園都多場過佢
連登直頭獨立post都無

睇咗，好睇

因為0宣傳+太遲上 同埋之前好似有優先場
要睇既人應該一早睇晒
加上套戲未上已經有海賊版
不過佢肯上已經算好

小松菜奈我已經有3套想睇既冇係香港上被迫睇海賊版
真想移民台灣

真

小松菜奈Fans+1
但而家仲忍住唔睇，一直期待係香港睇

之前已經頂唔順睇左坂道上的阿波羅同戀如雨止
呢兩套都好睇
不過係香港上票房真係有難度

套再見唇可唔可以學町田君咁上一個禮拜都好呀

之前既都忍住? 香港應該無啦

我覺得最後原作感動d

電影改到好平淡

日本都上映中

個作者另一本係好睇

無人睇

d歌好聽

聽日睇人間失格

小小夜曲 上一間院下午 不如唔好上

擺明順手買咗焗住上一上
不過而家都冇心機睇機

唔知 out 唔 outdate
《飛翔吧！埼玉》會上正場。

呢套好癲好正

終於睇到

ot:

中共禁片《返校》現任香港片主, 似乎係Neofilms 新映影片, 而黃百鳴似乎真係驚到早早將套戲轉賣比Neofilms 新映影片.

(《返校》原定由黃百鳴公司Screen Media HK做發行; 後來在官方名義上, 發行商變成"空殼公司". 而家出碟, Neofilms 新映影片掛番自己個名)

請問有無google drive係好多舊日本電影睇?
想睇70-80s戲 但好大陸D百度網盤同BT種都慢到仆街
最鐘意深作欣二

我都係收係百度，但百度盤dl幾日，有時懶就係線上睇
試下Search 英文搵外國種可能會快d，早排好多舊片Blu-ray化

想睇戲都無出去

首相同生理都放棄

在家睇完hot gimmick同惡之華

首相電影節取消咗 正場又唔敢出街

有無人睇了監獄13?

想討論下

Hi 我返黎喇
呢期入戲院仲狼死過平時

因為 Home office ?
有無乜野好野推介呢？

一來啦
二來呢期啲戲反而幾啱胃口

呢期其實我都係想推薦居眠り磐音
雖然係時代劇但內容同節奏都相當爽快現代

可惜係飛機睇完無買碟

等你出post講新聞記者

仲搏鬥緊

岩岩睇電檢出左

天堂大魔王嘅 那一夜: 母親是殺人犯
香港即將有期

而家咁都唔敢入戲院睇

我就一定入嘅
幫得盡幫

最近有咩新戲值得睇？

上網睇左
幾好睇

套黑色乙女 幾時有重播

你係咪有thrill

有方法睇到

唔肯定配音定字幕

無配音, 有字幕, 超低清
你想呢個禮拜睇?

應該對我地日影fans都係一個好消息

高先年底會係堅尼地城自己開戲院, 主要放映文化及小眾電影, 睇來都應該有日影可以慢慢黎

多謝高登先

有無有人留意小松菜奈套「系」

好吊腳 希望到時可以安心入戲院

究竟講咗啲咩
自己參透下

小松菜奈套套戲都留意，但幾乎冇套係香港上

想睇小松菜奈同菅田将暉

exactly

之前套戀如雨止等左成年都無

真心覺得戀如雨止係好睇(而小松嘅陰謀味比明天我要和昨天的你約會更淡)
暫時來講係佢嘅代表作

糸我係極度十分非常私心希望香港有發行識貨

睇左Kingdom

大場面係有
但漫改就係漫改

隔左幾年應該無乜機
佢係戀雨個造型真係無得輸

佢拍而我又睇左既條得溺水小刀唔掂
最gfable我覺得係坂道上的阿波羅

溺水小刀

溺水小刀拍到好悶, 頂唔順

應該全世界都知道福山套戲日場演奏終結時安樂買左就快上?

(台灣聽聞買左但未有期)

另外守望春天的我們係台灣直上VOD
同香蕉/Kingdom相反

人靚景靚
故仔極度on9

佢敢咁快就上
2020年仲未入過戲院睇戲

mellow竟然有得上

應該以後有田中龜嘅戲都有得上

有發行商光環?

有無人睇左最新果套男人之苦？
第一次睇呢個系列，但都拍得幾正

睇咗兩次
都係眼紅紅咁出場

唔係
係田中龜本身香港有盲粉

然後頭先BC睇火口優先場
睇到有人突然昏迷抽搐

場戲腰斬咗
但好在條友醒返自己走咗

另外
數碼暴龍首日開畫票房冠軍

我睇之前唔太熟男人之苦個背景, 都覺得正
佢拍到寅次郎離開左, 大家仲周不時諗起佢, 同之前D角色都有出場, 有睇開既一定好有 feel
可惜渥美清已經離開左

我係前年因為知道會有50集所以開isakura追晒咁多集, 真係感情黎

上年去東京就特登去左柴又

見各位巴絲都好熟日本電影
有部電影搵咗好耐想問問大家
因為係我細個係電視睇到 所以只係記得少少內容
大概係講一班人抗爭 入面有個細路女 最後佢哋輸咗
有一幕好印象深刻 係過咗幾年嗰班人嘅相放咗係中學嘅歷史書 話佢哋係壞人 咁嗰細路女嗰陣已經係中學生 就反駁老師話佢哋先唔係壞人
呢一幕一直刻係我嗰腦入面 但搵咗好耐都搵唔到係咩名

ひとよ

係咪二十世紀少年第二集

熱烈恭賀
數碼暴龍香港票房今日將會突破一千萬!!

套哥布林殺手比人話呃錢 (接近一半由 TV 剪輯出黎)，搞到唔知入唔入場好，時間又衰，搞到十五十六 ... 。

有幫手諗過 諗唔到

講出黎又似

圖書館戰爭

係啊係啊唔該哂
其實我唔記得劇情 但嗰幕好深刻 所以好想睇翻
多謝你！

終於就爆po 有冇人接力開4

支持你開

洲立見到田中龜咪搏下
但日本口碑唔得

btw一陣收工睇

可能聽日睇

睇女主角

今晚順便睇埋海角上的兄妹